我好懷疑當年推強積金嘅官員，係收撚左錢而推呢個計劃

錢來自一班基金公司，幾間嘢夾幾百萬，
誘使當年高官借退休保障制度不理想為由，
推呢套強積金出黎

果幾百萬錢，基金公司按第一年上客度再分，
上客度高，過返條數比另外上客度低嘅公司。
成套運作講個信字，錢銀用cash, 香港境內酒店交收

話唔定依家某人屋企成屋都係現金